斷鳩估，第一個掃把佬post比左條臭閪開左

你係咪有特權!！
係咪大撚曬
你係咪有特權!！
係咪大撚曬